(GUN)布神發誓唔再講反話可以嗎？

今次如果真熊市，想追番廿萬，求求你

你憑咩要神承諾

真假雲哥終於相遇了